九建康城項目無聲氣？

雖然九建大家都知垃圾
但2011年已經話會有個盤
2020都無聲氣
捷和製鋼廠係咪已經拆曬？

//【本報訊】屋宇署於7月份共批出21份建築圖則，包括9項住宅及商住發展，其中規模較大的為九建（034）將軍澳石角路1至3號項目，獲批建兩幢34層高住宅，涉及518,546方呎樓面，預計提供逾1,500伙。

上述地址位於環保大道和石角路交界，前身為捷和製鋼廠，鄰近由長實（1113）發展的峻瀅，與康城站有一街之隔。

九建2011年已獲城規會批准興建4座42層分層住宅，提供666伙，但受近年「劏房盤」大賣影響，2016年再向城規會申請劏細，改建1,518個單位，實用面積少於431方呎的佔1,320伙，發展商2017年完成上述項目補地價，涉資約11.61億元，每方呎樓面補地價約2,238元。//

起緊啦

劏房盤

九建質素點？

其實，自己入去行下咪知

已經起緊個底座

垃圾